求頭盔藍芽耳機推介

我同男朋友都係戴大頭佛(GT air, Shark Spartan)
想問下有咩藍芽推介？

淨係用黎揸車時同男朋友講野
有時唔識路/果陣同佢講

睇過真無線 AirPod, Sony sp700n, Soul X Shock
但細細粒 怕頭盔入面d綿會隔哂 收唔到音

另外睇過sp600n呢類有條線掛係頸後面果d

1)有無師兄試過戴大頭佛用真無線藍芽，講野會唔會收唔到音？

2)用真無線好定用有條線果款好d?

利申: 我坐後座
唔想講野果陣嗌爆喉嚨佢先聽到

用最普通果隻夠做
單邊 成個火機果隻size
利申：試過

係咪類似呢款？
先帶耳機後戴頭盔定放落頭盔綿後面個凹位？

係 我以前都係用呢類型
或者可以直接裝落頭盔到
不過啲聲就麻麻

vimoto v8